app版你廣告唔係咪咁玩呀嘛

睇緊篇文個mon顯示到半張廣告
隔咗一陣就自動移位彈晒成個廣告出嚟
屌你老母咩，乜撚嘢設計嚟

你老闆冇得俾錢刪廣告都算
點解要自動移位彈鳩我影響我閱讀

Agree

Android?

係

連尼住啲app不斷都廢
又唔肯開放api畀其他巴打寫app

唯有轉過嚟iOS，個app包你返唔到轉頭

其實巴打你做夠打手未

已經幾個月係咁

講事實

不過我都明嘅

你都未體驗過LIHKG iOS版嘅優越之處

唔見有廣告

ad optimization

AN 版廣告多過IOS .
高登重勁, 所以都係用IOS 版.

admin出嚟面對

Ios版表示唔知你講乜